鳩硬蛇有望成為波台最25嘅人

秒殺警謊：所有臥底警員絕不會進行任何違法行為

鳩硬黃警要篤灰了
波台班死差佬小心d

羅sir rip

港父同醉右點算好

羅蛇呢d散仔篤黎冇用

米抹黑

Venus話佢篤10個黑警出黎就比佢口爆一次

可以口爆3000次

我唔係警察

墊豆未？

你係，我可以做證

鳩硬蛇都話自己唔係警
明嘅